白人跪求黑鬼原諒

Ngo幾時去跪埋一份？

班撚樣根本就係想行黑人主義
扮乜撚blm

矯枉過正

John weak 黑仔幾時去見你既黑鬼主人

咁快入左黎負皮

唔好侮辱馬丁路德金，人地個陣係真係需要平等，依家班BLM係無事生非，枉佢地厚臉皮到將自己同馬丁路德拉埋一齊

咁多飯民打手又準備屈毛 為左保敖狗出盡力

個場面搞到好似阿敏咁

blm就連部份醒既黑人（同黑鬼有份別）都反

BLM根本係黑人版既KKK

呢個youtuber堅有料

奶開blm左膠睇完有咩講

黑人運動BLM訊求：黑人霸權

敖狗睇完唔出聲 同Facebook一樣

on9

黑妹隻鮑魚入面都是粉紅色?

要問敖狗人地美國食開黑妹

好似係

成件事錯晒
問題根本唔係度
呢班本身左膠黎，冇歧視過黑人
歧視黑人既人在笑

白左係咪心諗最好白人就男勞女奴

根本已經超過哂佢地想要嘅野
班黑人只係想不勞而獲

blm連黑人都開始反 youtube search #walkaway 有腦既根本就知blm極度racist "all lives don't matter until black lives do" wtf

快撚啲平息啦
香港問題，中共問題排緊隊架

白人的確係好撚多蠢人

話支持既你拍拖只可以同黑人拍 否則你都係racist #blacklivesmatter

應該放Malcolm X

畫面靚到

仲有販民打手話支持侵 = far right 先係搞分化仲係度指手劃腳 blm你地有撚資格講咩 人地黑人先有

太白唔計

求原諒

呢個世界真係愈黎愈痴線
早日戰爭為妙

要幾黑？

黑到404 not found

物極必反

咁多柒頭負皮 真係出盡力保敖撚

女人 加 黑人
成為地球上最自帶優越人種

負評既睇下面link 全部黑人講 事實係難聽

反敖撚 = 五毛/熱狗 明明人格謀殺同做政棍都係佢

連林肯像都比人搞
真係無言

左膠讀書少 人地林肯一生平反slavery on99

WTF

21世紀，白人變奴隸

唔岩聽就飯民打手=保敖加

同五毛話你係洋奴有咩分別？

負評有point又答唔到咪樓主講中左

睇完黑人反出唔到聲？

求其吹一個人係slave trader 啲白左即刻鳩衝去拆

左膠係咪覺得呢個係分化po 人地樓主講事實仲唔comment 只係負皮

Blacked

Walk away 最少兩年前就有

black lives masters

之前仲見到有白人奶黑人對鞋 痴撚線

班左膠根本就係想搞黑人至上主義白人就係次等種族.所以左膠=法西斯無撚有嫁.

欣b 好耐喺無連登見到你

黑得好緊要 明顯串班黑人
歧視所有白人 都係支持勞役黑人

佢哋己經同馬丁路德金割咗席,話佢無撚用俾人暗殺, Malcolm X先係正路

有冇人同意根本成班白人仍然係white man burden 上身當人係弱者
因為覺得黑人係弱者所以要人幫，要俾protection

white guilt 黑人醒個堆話自己根本唔洗人可憐佢地

跪又跪左 再癲、唔肯原諒者 即係黑人至上

係祈緊禱喎

all lives matter

依家黑人話事

明明而家文明比以前進步同有改善，都要拉反以前d舊恨嚟講，反智到極點

孟德拉
南非

唔比黑人錢 = racist!

點解唔係自己工作黎賺錢而係要從白人身上拎